# Week1

author: **Polkovnikov Dmitriy**

e-mail: **Polkovnikov13@gmail.com**

## Срез Вариант 2

Реализовать программу из 2-х потоков. Один из потоков каждую секунду генерирует случайное число в интервале [0;99]. Второй поток раз в пять секунд выводит количество раз, которое каждое из чисел было сгенерированно. После того, как какое-либо из чисел будет сгенерированно не менее, чем 5 раз, оба потока должны остановить свое выполнение.

PS: Плохо прочитал ТЗ. Поэтому сделал таймер в отдельном потоке